細龍太識做人過好多垃圾藝人

喂認真，e家上ig 見到啲明星依舊出席event
吃喝玩樂shopping 購物，好似活喺第二個世界咁
仆你個街又唔係要你表態，但今日呢啲風頭火勢仲有心情po 呢啲咩？

雷珍妮！！！！！！！！

威龍聖母

好啦
以後唔再話你好醜怪

即follow

唔係話撐Rose Ma條肥婆
但係佢ig都有類似post
仲有viutv個monnie
唔係要d名人支持，但至少唔想見到佢地出飲飲食食去玩嘅post，睇到都覺得反胃

死肥婆

tvb 藝人講呢啲代價仲大

細龍太

Jenny
多謝你，正常人見到都唔會有心情

我唔逼人表態 同埋尊重所有人嘅立場 但有少少人性嘅人唔會而家仲好開心咁po吃喝玩樂嘅相

Mk巧瑩都夠膽出聲

Vicky真係好好人的
識佢

等你哋仲成日笑人外表嗰啲

無撚笑過佢

我都想識美人

多謝細龍太關心香港
希望第時幕前多d 見到你

ig story 原本屌埋狗，冇cap圖，而家冇咗

viutv有強尼

你班撚屌之前咪成日話人雞

講得好~

最出奇楊冪都有出聲